{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006513",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 아인민박펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 概して、未成年者の場合は入室できず、未成年者が入室する場合には退室措置が取られることがあります。 予約人数に追加人数が含まれる場合、予めペンションに連絡してお知らせください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。 また、最大人数を超えると入室できず、この場合も払い戻しはできません。 また、ペットと一緒の場合、ペンションごとに入室を拒否することもあり、その場合も払い戻しはできません。 宿泊施設では青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は当該宿泊施設のポリシーによって決まります。 ご利用中はチェックインとチェックアウト時間を厳守していただく必要があります。 また、客室や周辺施設を使用する際には、毀損や紛失に注意し、損害賠償の責任を負わなければなりません。 直火方式で魚や肉を焼くことは禁止され、個人的な炊事道具を持ち込んではいけません。 客室内では喫煙が禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 また、他の利用客に被害を与える行動はご遠慮ください。 リアルタイム予約の場合、重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 また、ペンションの期間が確定しなかったり、料金が間違って反映された場合には自動的に予約がキャンセルされ、通常料金で再予約することができます。 入室時間の一部予約特典として海水浴場の近くに位置する屋外バーベキュー場を利用でき、追加で人当たり10,000ウォンの費用が発生します。 さらに、尚州海水浴場の近くには様々な観光地があり、ペンションでリラックスできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "概して、未成年者の場合は入室できず、未成年者が入室する場合には退室措置が取られることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加人数が含まれる場合は連絡が必要ですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数が含まれる場合、予めペンションに連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、ペンションごとに入室を拒否することもあり、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は当該宿泊施設のポリシーによって決まります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の使用には何か注意事項はありますか？",
            "answer": "ご利用中はチェックインとチェックアウト時間を厳守していただく必要があります。また、客室や周辺施設を使用する際には、毀損や紛失に注意し、損害賠償の責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室で調理器具を持ち込んで使うことはできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは禁止され、個人的な炊事道具を持ち込んではいけません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行動は避けるべきですか？",
            "answer": "また、他の利用客に被害を与える行動はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約の場合、重複予約は払い戻し可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の場合、重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約がキャンセルされた場合、再予約することはできますか？",
            "answer": "また、ペンションの期間が確定しなかったり、料金が間違って反映された場合には自動的に予約がキャンセルされ、通常料金で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "入室時間の一部予約特典として海水浴場の近くに位置する屋外バーベキュー場を利用でき、追加で人当たり10,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "尚州海水浴場の近くには様々な観光地があり、ペンションでリラックスできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 529,
        "QA": 703
    }
}